睇得多感情台

追嗰時其實人地漁翁撒網
而且對方十幾歲同人乜都玩哂, 或者做過ptgf
追到啦一齊嗰時佢又會同人周圍講自己兩個人嘅事
一齊行到結婚, 同你結婚嗰個其實都唔會係最愛
結咗婚亦會出軌搵SP

仲有一堆現實問題
咩出街食飯AA制, 大洗定慳家, 冇錢樓又冇民又移唔到

結論係, 單身最自在呀各位

55哦嗯係咩

有冇道理

Ok 你開心就得

大道理

thx

警世po

咁既話女仔係咪同時淨係可以受一個人溝?

開心就得啦，
有d人好享受單身。
有d人要說服自己享受單身，
最緊要對自己誠實。

你咪問番原po 樓主

會睇到化
嘈咩呀嘈

啱

自欺欺人

我好冷靜
笑咩呀笑

單身想有拖拍
有拖拍想單身

唔好自欺欺人啦

有呱

冇

巴打例外祝幸福

我話有

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

有道理呢

咁你上得感情台就係預左睇感情問題架啦 有幾多對快樂情侶會走上黎開post
同埋 拍拖遇到問題好平常姐 重點係對情侶點樣溝通解決

好有道理
pin

推

不推文之後又推係咩玩法

btw, 煮好飯未

老母今日整焗烏頭
我冇involve 一陣睇吓咩樣先

明白人

自己整果啲先會開po?

同意

無乜特別就唔分享
今日條魚都ok個樣唔吸引
同埋全日出咗去無整嘢食

有呀媽煮野食好幸福 我呀媽走左所有野要自己黎

走咗
自己黎都無問題佢見到你自己搞得掂都開心

仲有一堆現實問題
咩出街食飯AA制, 大洗定慳家, 冇錢樓又冇民又移唔到

錢最撚重要

冇錢唔好諗咁多野

都係既
不過如果唔係廚房吉左個位我到而家都唔識煮野食

你母親知道會好放心

agree

其實佢都走左兩年有多 咩都接受晒
只不過係有啲羨慕有人照顧姐

伯母一直係身邊睇住你㗎
你咁生性母親倍感安慰
加油努力，做每樣嘢要俾心機
媽媽會知道

死都要安慰人

對唔住囉

對唔住三個字有咩用 點都煮返餐飯我食表示歉意

我老母煮俾你

駁唔撚柒到

照殺 但佢要道埋歉

你地邊個廚藝高啲

一定老母

咁佢實好勁
但你係咪會食慣左覺得冇乜特別